蔡+讚將巨額支票轉交垃圾桶

蔡x讚 偷偷留負皮